78歲拜登，上Air Force One 竟然連跌三次，外界再度關注其健康

現年78歲的美國總統拜登，周五早上乘搭空軍一號專機，登機時在飛機樓梯一連絆倒三次，相信沒有受傷，令外界再度關注其健康狀況。

亞特蘭大一間按摩院本周二發生嚴重槍擊案，造成8死1傷，死者包括6名亞裔人士。拜登周五啟程前往當地，悼念死難者，與當地亞裔領袖會面。

拜登周五早上在馬里蘭州安德魯斯空軍基地（Andrews Air Force Base），登上空軍一號專機時，在飛機樓梯一連絆倒三次，但都可以自行起身，相信沒有受傷。很多記者都把現場照片和影片上載到Twitter，講述事件。

拜登是美國歷年當選時年紀最大的總統，外界一直關注其身體健康狀況。去年大選期間，其共和黨74歲對手特朗普多次就拜登的年紀，進行攻擊，戲稱他為「昏睡祖」（Sleepy Joe），又質疑他為了避疫，長期躲進地下室，缺席多個選舉活動。

身體平衡都出問題
難道拜登的腦瘤又爆汁?
民主黨的五毛粉絲出句聲好喎！

聽講老人家唔仆得點解咁唔小心...

點解個天咁唔小心 唔比佢仆死?

賀錦麗
就有得做第一位女總統

認真地 做實事 既 老實人
（Trump / 毒撚 / ATV / 徐嘉諾 / 陳啟泰）
大家就會不斷挑佢毛病

滑稽地 做小丑 既 醒目仔
（Biden / MK仔 / TVB / 陳百祥 / 曾志偉）
大家反而急住幫佢開脫

睇得出佢上樓睇之前已經好驚青
臨上樓梯前吩咐侍衛企正係下面，萬一跌落嚟 可以托住佢籮柚
Trump 雖然肥過，但身手敏捷過Biden好多

拜登屌得閪多，腳仔軟

咁高跌三次都無事，證明佢身體健康

前仆後繼

證明老人痴呆嚴重 同一條梯仆街三次

我以為lag 機

行咁急做咩7
扮後生

講真嗰啲梯級 後生行咁快都會跌

美國人好衰
推個7十幾歲痴呆阿伯返工

屌得太多幻幻腳軟

認真地 做實事 既 老實人
（Biden / 毒撚 / ATV / 徐嘉諾 / 陳啟泰）

滑稽地 做小丑 既 醒目仔
（Trump / MK仔 / TVB / 陳百祥 / 曾志偉）

fixed it for you

同意，個級咀都唔知做乜鳩要飛咁多出黎

行咁快做乜

廢帝

日日屌幻幻屌到腳軟

幻幻嘅閪真係夾到佢腳軟

佢係時候同老董傾下食乜去補腳骨力喇

哩個敗燈係唔係CG？？？

【中伏】呢條片個拜登係假嘅？！

跌2次姐

佢好趕時間咁 慢慢上咪無事

可能賀錦麗響空軍一號預備左有20個幻幻俾佢品嘗

橫掂都唔係佢話事架啦理閪佢乜

行太急，咁老應該慢慢行上去

係咁架啦 香港地番工都係啲刷鞋仔上位快

叫佢轉行做聖誕老人啦

佢喺d演說度已幾次稱呼賀做“President Harris”，而且咁耐以嚟都冇安排現場答問記者，d人已懷疑佢只係傀儡。

又想學Trump Trump跑上去

幾次都係左腳舉唔高

個腦指揮唔到手腳 正常人跌倒都停一停先繼續行 邊有人仲係咁衝

遲早仆死佢

條友完全冇總統魅力

果年傾聯合聲明都係跌一跌冇乜人為意
三次應該差不多

下次係terminal直接上機算啦
學咩人行樓梯

屌你又黎 之前希婆版

死得未丫

仆一仆 仆撚到股市大V
多謝Biden

呢個閪樣真係好嘔心

點解啲政客 咁鍾意咁行樓梯上機 唔係有登機橋嘅咩 唯一解釋 咁係機門前高高在上影相好睇啲

地下踩蕉皮呀？

咁撚樣點頂到幾年

嗰頭近

仆街！虐老呀而家？八十幾歲仲要人行咁多樓梯

的確係咁
堂堂總統，梗係喺出面行入去

個個都一把年紀 真係仆街唔好喊

差啲就到佢

Kamala , 真係唔好彩

過兩年應該黑婆做總統

佢地專車直接地面碌到隻機附近 唔駛好似凡人係terminal 兜兜下

利申：電影話我知既

咁佢點屙尿？

唔係話d咩,但侵係老實人

師兄真係夠鐘食藥

幾十歲仲扮輕鬆快步上樓梯

除左Bridge位入明顯唔方便影相
第二就係可能涉及安全問題

全員登機前喺出面check多次？

廢老

Cctoy係咁

抵你俾共產黨串到仆街

因為Bridge位有Permit就入得去.
倒不如經VIP通道搭車入去安全度高嘅地方,再用樓梯上好過.

佢行咁快做乜仆左第一野仲要繼續行咁快

霸氣全失
仲柒過布殊

deep state推舉的塊壘

千祈唔好死！俾個差婆做重死

其實china joe 已神隱
Obama 舊部執政中

老人家跌得既都擺唔長，身體一定有事，雙足行走係人類進化本能

Pin this

未死咪得囉

你個fix都唔岩wo
biden做實事 老實人

唔知點解見到佢個樣就想打柒佢

佢死左仲撚大鑊，你望佢呢四年咁病無痛好過

發大財

刁大大有膽同美帝對賭，應該唔淨係有hunter 收10億嘅料在手，更係同叉婆傾好哂

廢老就唔好行咁快啦

白登批評為「劊子手」 普京：祝你健康

Bxstxn Dynamics : Don't worry, Sir, we will have an upgrade firmware soon. Staircase no problem !

盲？

係咪已經用慢性毒毒緊佢

佢最失策係『扮輕盈』彈下彈下咁上
如果佢握實扶手 慢慢拾級而上，應該唔會跌得咁肉酸
有地氈的樓梯比較滑，78歲廢佬拜登 肯定係著皮底鞋，更加滑
飛機樓梯又零舍斜，換句話說:梯級比較窄, 腳大的人更加容易跌

希望佢係第一個仆街死的總統

台灣，香港，南韓盡入支那手

諗下有乜響機上等佢拆禮物就明做乜咁心急。

9GAG即刻勁多MEME 笑到仆街

講樣Biden 做既實事來聽下
我想學吓嘢
你唔好講打疫苗呀，Trump 一直都有搞
Biden 食政治遺產

stimulus plan

笑到我仆街

起碼承諾過選民嘅嘢大部分找數，唔似d鳩噏政客，可惜偏偏大部分人就只係鐘意偽君子。

正常呢d年紀係香港都係老人院等時間

*SAM 27000/28000/29000

AF1 is for thr real president

其實民主黨係得呢件老人癡呆可以做總統？

Harris跟住再搵Hillary做vp

原先諗住輸硬求其搵條友頂，點知有武肺黑命貴加造票竟然贏左

我諗佢烏低身
執張幼幼相

佢幾健康

Make America Weak Again

空軍一號
同佢真係好唔夾

今次美國玩完，仲記得戴卓爾夫人？喺天安門廣場跌倒嗰一幕？

跌三次即係未死得啦
幾時死

侵快d奪位 香港人願意為侵侵參戰

安電梯啦

update完firmware係會lag少少

美國而家中衰，仲有個咁嘅總統
已經有人講過用25th amendment 廢總統
Harris仲衰過拜登

中共既大好時機打美國
美國D弱點出哂嚟

有咩事要行咁急

方便影相接受採訪同演講掛

愛侵力不代表時事台

跌三次都係左腳冇力咁，唔通個右腦有事？

多謝提供笑話一則

屌完幼幼 腳仔軟姐

根本就老人痴呆

估唔到Biden都係識玩既attention seeker

學阿拉伯國王/油王 整扶手電梯咪得

要個老到行都行唔穩既人做大佬！
痴撚線！

咁嘅年紀仲要日理萬機 虐老無誤

空軍一號不如加裝輪椅梯唔洗咁出丑。

咁嘅年紀仲要日理萬機 虐老無誤
退休啦dllm

Twitter我要見到呢張gif

執豆袋

一個冇總統魅力o既人

係美帝總統選舉史上最高票數當選
可以集結差唔多整個演藝界體育界學術界bigtech商界傳媒界企自己一面

其實係咪真係冇魅力?

你指Biden認真地仆街。
的確係。

跳緊舞姐

如果佢sir左落黎就笑爆咀

錢

公道啲講, trump唔係小丑,但只算係一個搶眼icon,

pompeo pence真係堅料到五體投地

空軍一號: you are not my president

藥石亂投 = 做實事？
不過坳都無謂
等睇美國白左俾BLM 同中共收皮
大快人心

下次裝條扶手電梯

AIR FALLS ONE

仆死就侵侵做番咩？賀錦麗頂上
。

咁撚老就行慢啲啦
仲冷醒咁快步上
佢即場碌落嚟碌鳩死咗就好笑

幾時出無敵風火輪

Fall of America

屌幼幼屌到腳仔軟

庚子總統通常都做唔完任期

跌三次都未知自己跌到

我覺得完全唔係佢有魅力，只係支持佢嘅呢班撚屌，幾乎都係有共同嘅利益為出發點去支持佢